[工程拎]GE中伏想斷scheme走人點睇

集思廣益 bs 拎入左間sub 仔公司做GE 開左SCHEME 行左一排，發現乜柒野都學唔到 ， 成日都係出form落地盤執頭執尾睇安全同跟送貨 ， 計數上料出圖乜柒都無得做 ， 係咪應該斷scheme 走人

利申：目標係考牌

做左幾耐

想考牌點解做sub 仔

Btw 早走早着 不過中途斷scheme
仲會有consultant 請你做GE之後再幫你開番？

做sub仔就搵真銀算啦

曾經都係懷住一份熱血諗住學d 實在野， 後來發現中哂伏

scheme 應該一生人一次， 開唔番

一年

斷咪斷囉，scheme A對考牌黎講最多俾你早兩年interview，其實無咩用

我都十仔做左一年
但上至下乜撚都做過哂咁濟
得payment少D

依家先黎斷

都係自己柒，諗住比d 耐性總有機會，但一直都只有失望

做咗半年就斷

一年都唔識睇圖計數仲做？

sub 仔都有scheme 行

係唔係中字頭？

唔是

唔係唔識睇既， 始終讀完書有底地盤對圖無走雞， 係design 既畫圖同計數全部有人做有人跟， 亦大體定哂無乜大改動， 結果係無機會做， 而唔係唔比我做

你單job 邊間consultant, 竟然可以跟到咁足唔洗你地計?
連d installation detail 都出到靚靚仔仔?

等多年完scheme轉consultant 囉
千祈唔好轉main con 呀, 仲衰過sub

金？

Sub 仔 三沙 學野好過 main con la
其實不一定要consultant先考到牌...Consultant 又工時長

呢度好多人水人入sub仔物管話學到野搵大錢考到牌

Scheme無撚用架咪戇尻
無咩人chart HKIE

肯冇RPE就得